老老柒柒，呢個mv又影得達哥幾靚仔

智力有問題

達姐好靚 達姐好靚 啦啦啦~

請你食閉門羹

一野毆落去啦
哇 低能

含喇

收皮啦弱智

死gay佬 收皮啦

收爹啦屌你老母弱智仔